今晚起，立即解散各大group，見過面先俾條link佢入新group

.

見過面都信唔過
今日港島前線都有好多鬼想水人入北角

推

唔使解散舊group，咁樣會令資訊唔流通
但可以開新group

721

係應該keep返group 淨係放即時資訊，仲要係個個傳媒都影到嗰隻，號召都唔好咁快大group 講，要留返現場面對面

遊擊/勇武小隊你地自己大家識自己TG 傾就算
所有野都唔可以再出公海連登同大TG group

同意

我20:00左右已經係葵芳見到大量警車出現, 佢地明顯一早知你地去葵芳
有個LIVE 地圖 唔知點入資料 所以通知唔到

同意
每區搵方法出黎見面(食糖水OR球場打波)
見面再+group

依家出去前面都有鬼
見人唔好走,話好安全
同阻人走果批

good method

push

開新gp

見過面都唔好信啊

無錯, 見過都未必信得過.
如果當場行動前所有人要互相搜身, 更加唔可以帶耳機, 要熄電話之類....咁可唔可行?

係一定有鬼

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

各TG要清理門戶既時候

人不在港，但撐!

PUSH

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

萬一check證果條友係鬼

此乃捉鬼post
仲想拆散晒d group 等班狗開新group 做admin, 然後一網打盡

推。 唔上街仲好意思出黎指點江山

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》